琴日down左個KOF97+街機模擬器來玩

今日個youtube推薦就出現左幾個kof比賽,kof連技教學既channel.

你係得既google.

有人做晒實驗啦